突發 arhoTV出左關於社會信用系統既片

佢之前反送中都出過幾次片
而家又同班00後講社會信用系統
同大J一樣 同連登仔大和解

自膠唔記得貼LINK

算吧啦。依條友

抽水咋嘛佢，幫大J挽鞋都未夠班，過街老鼠

依賴utube維生，有幾多年$賺丫，不務正業
正正經經打份正職/開間公司仔啦

佢影響力大,好多人睇完都會受到影響

牙屎吊打佢啦

收皮

笑左你叫班小學生上戰場？
見佢開年宵呃細路仔。正仆街黎

係，根本就係社會垃圾又窮又樣衰又無品

呀打手收皮啦好嗎

达哥:洗唔洗玩咁撚大？

大J可以唔反呢個真喺冇好感

咩事反佢 佢條女係易健兒?

兄弟爬山各有各做，無謂分化

屌 跟白兵份稿同rthk 一撚樣

唔得呀
拍片黎講佢真係太樣衰
大J都叫勉強入到囗
佢真係太難

佢運用自身影響力改變下一代小朋友，要記住我地宜家做緊咁多嘢都係為咗下一代

佢有好多小學雞fans
改變一個得一個
點都撐佢

一定支持
好過d youtuber食香港人飯唔幫香港人發聲

算吧啦。🖕🏻

佢抄白兵咋，咪又係另類食人血饅頭，好心佢咪喺呢啲時勢下衝出嚟柒啦
抄襲可恥！！

抄埋5G, 用既例子（徐曉冬，華為）
抄到十足十....

白兵：

Arhotv:

大家自己判斷！認清真相！